疫情悶死你未？有緣人請入嚟

唔講咁多了，想入grp吹下水/傾下心事
or第日出嚟聚下都ok
我哋grp都開咗2年
不過都好想繼續認識下啲真朋友仔
如果想入就填下面個表啦

悶死
就死了

入嚟吹下水啦
我哋都好悶

點解唔直接留tg

因為個whatsapp grp唔少人
同都已經開咗2年，大家都慣咗個grp
有新朋友我哋一定好歡迎
不過冇都唔緊要
有緣自然會相遇